大哨：贏就贊小花 輸就怪教練？不公平...

朗拿度談美斯

前巴西巨星朗拿度在出席一項活動時表示，在巴塞獲勝時就表示「這是美斯的巴塞」，而當巴塞輸波時，華維迪（E.Valverde）和古天奴（P.Coutinho）就成為被批評的對象，這是十分不公平的。

週四，朗拿度參加了贊助商舉辦的與今季歐聯決賽有關的活動。在談到利物浦逆轉巴塞的比賽時，他分析說：「當一支球隊帶著更大的動力上場，球員表現出來的強度也遠遠超過對手，那這種情況是可能發生的。足球是令人難以置信的，因為比賽是不能預測的。」

外星人表示：「利物浦的強度並沒有讓巴塞驚訝，但巴塞也欠缺一點運氣。首回合巴塞的比賽非常精彩，美斯的表現星光熠熠，但第二回合利物浦用強度、鬥志和得分能力吃掉了巴塞。」

朗拿度認為，利物浦將比賽視為生死大戰，他們配得上進入決賽與熱刺競爭歐聯獎盃。他還表示，為巴塞的失利尋找替罪羊是不公平的，此外，巴塞今季的表現也不應該被貶低。

巴西人還點出了巴塞的一個問題，那就是沒有將美斯與隊友一視同仁。外星人指出：「巴塞有一套很出色的陣容，擁有美斯這位世界上最好的球員。那天我聽到說，輸波就是華維迪、古天奴他們的責任，不是美斯的問題。如果贏波，那就是美斯的巴塞贏波。對所有的球員和教練組成員來說，這都是極大的不公。」

就係差你先贏

大哨都睇唔過睇疤狗
贏就美斯,輸就隊友,教練
小花點會離開巴賽,呢個溫室太好啦,連媒體都話教練偷佢歐冠

有咩唔公平

美斯傳得咁好，隊友唔入關美斯咩事
教練廢，關美斯咩事
隊友把握力差又入美斯數？
美斯致命傳送，空晒唔入，關美斯事？
成班隊友咁廢能力咁差，關美斯咩事？
教練調咁差，關美斯咩事？

利申：幫疤狗出聲

以為是nineup報

單刀唔射
兩個都on9

成個溫室體系都係要傳比小花射,單刀都唔敢射啦
小花射門都係中鋒蘇9兩倍幾

咁都叫單刀...你係咪痴左線

球霸唔敢用右腳射
古右腳，但侷住交畀佢
all wrong

球王踢波使唔使你教

唔過2頁

大哨唔識波

朗迷黎

唔係話美斯好扭得 係神係全球壇最好扭？點解唔扭過人入波 傳比人入唔到咪自己黎囉 又係你地講好勁能傳能射 而家冇入就賴人廢入唔到

邊撚個朗拿度，而家冇人識你

大家都朗拿度，梗係盲撐啦
一睇就知大哨唔識睇波

屌奶星係咪同肥朗個星球打緊仗？

跟本隊友垃圾，最好複製11個美斯整隊足球隊

應該叫空哂唔射，仲想避埋個後衛攤凍先射

其實同一個邏輯啫，大家都係盲

盲反：

贏波果時，如果唔係隊友，你美斯什麼都不是（eg 要不是沙維小白）、溫室小花

輸波時，美斯偽球王、球王應該carry成隊、頭dupdup淨係識散步

但實際上美斯作客果場都有貨交，只不過唔夠第一場好，頭dupdup無信心都係事實，但輸當然唔可以推哂落隊友度，同樣第一場贏隊友都功不可沒。不過呢，華帥點都係責任最大果個，第一場換人已經on9，第二場玩守波但出個一無一樣既陣，用人不宜，換人又換打得最好既vidal，攻唔到守唔到唔知佢想點

好失望

1頁

其實將美斯個名轉下咪一鳩樣

唔係當年點造到小花入90球

全世界都睇到 係疤狗睇唔到

古天奴自食其果
又唔見尼馬不射

一次歐聯都未攞過既廢老有咩資格出聲，我美斯神生喺你個年代一個吊打你賤種7條A

只有疤迷未發覺

呢條肥佬識撚睇波咩
美斯咁勁邊有可能有問題

前面有個大哨晨早入哂幾粒

估唔到大哨識踢波唔識睇波
有冇巴迷請纓教下佢點睇波？

肥佬正溫室，歐聯都無，只識踢巴西

幫巴迷講:條友屌人妖屌傻左

冇世界盃

支持

國家隊輸隊友廢

人類嘅本性
就係雙重標準，對人不對事，輸打贏要
係冇得改變，歷久不衰
所以，做人係唔使咁認真
否則只會自尋煩惱，浪費精神／時間

以波論波 美斯係有致命傳送 但個場唔夠heart 係真

成王敗寇, 佢果下單刀入左就話佢冷靜, 唔入就攤凍ON99, 勝利球迷好難服侍
人地上場都交足有突啦, 仲想點?

猁伸猁

牙朗

c朗踢葡萄牙同踢祖
d條件差過佢20倍
逆境時都入到靚波
點解釋？

收皮啦過氣肥佬

咁平時美欺扭埋龍架嘛
諗住傳比美欺大機會啲入啫

疤狗話 c 朗等波到入咗唔計，美斯唔扭下點對得住班狗

先生無教你咩叫單刀？